\beginsong
\songname{Píseň čajovníků}
\songautor{Hudba: Pomeranč, Text: Vosa}

\verse
[Dmi]Z dalekých [Ami]krajin jsme [Dmi]zpá[ C]tky,
[F]jsme o rok [A7]moudřejší, [Dmi]aj,
[F]jediný na co jsme [Gmi]krátký,
[Dmi]vedět jak [Ami]uvařit [Ami]{}čaj.
\endverse

\refrain
[Dmi]Slunce nad [F]moře [C]vychází [Dmi]k ránu,
[F]uvaříš [G]{}čaj a [B]kráčíš mu [F]vstříc,
ty [Gmi]jsi pánem [C7/E]{}čajovny, [F]takže máš [Dmi]ránu,
[Gmi]když další[A7]mu dni na[Dmi]stavuješ svou líc,
ty [Gmi]jsi pánem [C7/E]{}čajovny [F]takže máš v [Dmi]plánu
[Gmi]z dnešního [A7]dne poznat [Dmi]víc.
\endrefrain

\verse
S receptem každý se tají,
pro listí musíme v háj,
ten kdo se hůlkama nají,
ten už poznal světa kraj.
\endverse

\verse
Mít svůj čaj je celkem snadné,
jen vědět co do něj vlejt.
Čajovna, která to zvládne,
dostane císařský glejt.
\endverse

\endsong

